[關注台灣]美副國務卿凱克拉奇下周訪台 主持經濟對話

美副國務卿凱克拉奇下周訪台 主持經濟對話
繼上個月初美國衛生與公共服務部長阿扎爾高調訪台後，台灣媒體昨天報道稱美國副國務卿凱克拉奇（Keith Krach）將於本月17日至19日訪台，主持「台美經濟與商業對話」（US-Taiwan Economic and Commercial Dialogue）。

氣炸師又出場

衛生部長→副國務卿
支共好嬲好嬲

派隻航母守住啦

我已經聽到口交部講乜野

又要制裁唔准用人仔

又要派D殲XX出去扮打了

又要係香港拉邊個

美國玩大D啦, 肥仔奧親自過去啦

支那又點樣反制呢？

大豆侵為連任自己去

如果「招待」台灣蔡英文去美國！

仲會更加玻璃心囉！

堅決反對 後果自負

又要拎香港人出氣了

最後一步會係AIT正名做大使館

應該好快到peompo

唔夠衛生部長高級
下次可能就係pompeo直接去

一路升級
下個pompeo

未到副國務卿

係次卿（國務院第三把手）

有個國家可能可以試下中華民國1971年比人踢出聯合國既滋味

應該在玩大啲大豆侵同埋肥仔奧一齊過去， 跟住當面邀請小英去白宮
順帶小英當場應該講一句雖然我哋知道呢個決定 會導致有啲所謂政權狗急跳牆亂咁吠，不過 我哋國家內政關你鬼事